護苗基金Facebook刪留言 不解釋

開始刪緊

NGO從來都係咁假，唔明點解仲有傻鳩會捐錢比NGO

垃圾

會唔會block埋人？

入錢入錢

ok再入去屌佢老母

如果兔不不個浣熊叔叔係黑警

揠苗基金

有邊個所謂幫弱勢嘅機構會幫香港人出聲
女權係咁
兒童係咁
個個機構淨係識叫香港人捐錢去救第三世界嘅人
但香港人係水深火熱之中就當睇唔到

link pls

防止虐待兒童會有出聲

fb search有幾難

極少數囉

Dklm

全部都係Cap水2018年開始現形

「護苗基金」由演員及心理治療學碩士蕭芳芳女士創辦，於1998年11月正式獲香港特別行政區政府認可為合法慈善團體，旨在保護18歲以下人士免於遭受性侵犯。

佢會企出嚟發聲

蕭芳芳 係777朋友. 完.

1997 前 我唔會俾錢乞兒 買煙
2008年 唔會再捐俾ngo
係佢地教識我 手續費 逃稅先捐錢
要做善事親自做

蕭芳芳食屎啦

NGO=仆街賤畜垃圾生物狗屎ASSHOLE
拎咁多香港人錢而家香港人出事一句聲都唔撚出

NGO照妖鏡